﻿БД - MySql
Language - PHP
Client language - Javascript

реализовать данную задачу с использованием фрэймворка Zend Framewrok или Yii (желательно ZF)
должна быть модульная структура, инициализация через Zend_Application(для ZF)
(если задание выполнено без модульной структуры, то сразу минус несколько баллов)

Написать модуль редактирования и вывода новостей


Модуль создания и редактирования новостей (админиский модуль):

Вывод всех новостей с сортировкой по дате(последние сверху)
Создание и редактирование новостей
У каждой новости есть поля: название, дата публикации, текст, тема(новость привязывается к одной теме из списка)
Для редактирования поля дата использовать календарь jquery (http://jqueryui.com/)


Модуль вывода новостей

Слева вывод всех годов для которых есть публикации, для каждого года вывод месяцев в которых были публикации в скобках указывается количество публикаций за этот месяц, в виде

2010
  сентябрь (1)
  июль (4)
  июнь (7)
  март (12)
  февраль (3)

2009

при нажатии на год вывод всех новостей этого года, при нажатии на месяц вывод всех новостей этого месяца.

под годами вывод всех тем, в скобках количество публикаций по теме

тема1 (2)
тема2 (5)
тема3 (7)

при клике на название темы показываются все новости для которых выбрана эта тема



справа вывод всех новостей в виде

Название
дата публикации, тема
Краткий текст(полный текст обрезанный 256символов) ...
                                             читать далее(ссылка на новость)

при клике на "читать далее" показывается новость в виде

Название
дата публикации, тема
Ткст новости полностью

				все новости (ссылка на страницу с новостями)


вывод новостей по 5 на страницу, внизу страницы пейджер(вывод всех страниц, текущая страница подсвечивается)



все запросы писать на sql без использования Zend_Db_Table_Select и Yii Query Builder или Doctrine



глямурный дизайн не обязателен
главное реализовать данную задачу.



срок выполнения: строгих ограничений нет, зависит от опыта.











